就當我求大家咪撚再搞， 睇撚再搞錯其他人做唔值得嘅犯法嘢

而家已經唔係士唔士氣嘅問題， 問題係而家嘅情況係完全冇人會諗到

計六七暴動香港邊有試過有大量警務人員向示威者使用致命槍械？

人哋六七暴動係搞炸彈、汽油彈、暗殺警察、聯合共產黨用槍襲擊皇家警察

喺呢個情況下香港皇家警察先開槍鎮壓， 其中有幾單係用防暴槍直接打死示威者

但係你睇返呢幾日嘅示威行動，所謂最激進都係掟磚頭同埋用鐵通打警察，莫講話示威者開槍同放炸彈， 我哋呢兩日連汽油彈都冇

問題係今日去到黃昏警察已經完全唔再按警例行事，我兩個鐘前已經開post講過， 掉催淚彈要用黑旗，開任何致命或非致命 firearm要用橙旗

示威者第一般衝入立法會佢哋開散彈槍嗰陣時係冇展示任何橙旗同埋黑旗

佢哋聲稱受到生命威脅，我喺直播睇現場真係見唔到有人削鐵通， 淨係見到有人掟磚頭同埋推鐵馬， 呢啲方法喺外國示威好常見警察一般都唔會直接開真槍鎮壓

但係我哋嘅警察喺完全沒有展示橙色旗幟及黑色旗幟嘅情況下使用催淚彈及firearm， 示威者事先完全得唔到警告

其實咁做等於謀殺

一開波我以為係班警員衝動做錯嘢， 之後唔會再有人開槍， 點知佢哋打後嗰兩個鐘不斷用胡椒彈同布袋彈射示威者嘅頭， 大佬就算用真槍制服持槍銀行劫匪都係要寫軀殼或者腹部

全世界冇國家係會用防暴槍直接打頭

係呢一個moment我就知道呢班人係真係想殺香港嘅示威者

唔係一兩個人唔小心射中頭，而係好多人比人刻意打頭

乾手無寸鐵嘅香港人面對一班有組織有訓練有法律支持嘅持真槍械恐怖分子， 你同佢硬碰等於自殺

我唔係叫你放棄抗爭， 但係呢幾日係咪應該先向外國求助呢？

戒急用忍， 唔好自殺

今日出完去

已心死

準備移民，有緣再會。